呼籲大家買定西裝, 冇人會截查你

男既買到普通西裝
女既就著得斯文d
再拎個袋帶套行動套裝
出到去大把廁所比你換

如果你係年輕人
唔好怕麻煩, 怕肉酸
安全措施要做足

利申: 試過, 暢通無阻

* 男既買套普通西裝

大家都係統一制服， 秋後算帳機會都少啲

Push